有無人1.75買咗3175 三星原油期？

放唔放好

有冇得換實體股票
墊下枱 攝下枱腳應該OK

你買左幾多？

有無人揸緊？

而家升到 2.86 正呀

後市走勢點睇

掂到2.9

今次3蚊無走雞啦掛

好快上3蚊

止跌回升

新手想問下係咪唔比沽出？ 我有股但流通股數量 0 無得沽 可以點？🙈

繼續揸，等上3個半

走勢良好

點會咁

又回調

全世界都疲弱

中美長遠重未定案

所以點都揸住先

上返2.82

繼續上呀正

2.91

新高

輕微企穩

留力再升

無錯